覺唔覺得食粥既人好小家

冇錢買飯食咩
加少少水都唔會夠飽

A09...

覺唔覺開膠po以為自己好好笑既人好on9

（Show Blocked User - 朴初瓏😍 )